call期油 10113有冇得諗？

定係3175好？

有冇人有玩開油？

推

3175啦

期油啦, 無錢咪買張細油啦, FULL PAY都係十二萬

利申: 廿蚊入左張細, 帳面都有三雞野